#  Modelos de regresión
Los modelos de regresión son ocupadas para predecir valores numéricos, por ejemplo, 
determinar el precio de una casa a partir de sus metros cuadrados.  
Dentro de los modelos de regresión, el modelo más básico (y no por eso menos importante) es el **modelo de regresión lineal**, 
del cual se analizará detalladamente la interpretación de sus parámetros (bondad de ajuste) y los errores asociadas a las predicciones del modelo.

<img src="images/lr.webp" width="560" height="480" align="center"/>